=== YITH Plugin Skeleton ===

Panel
crear un nuevo tab dentro de wordpress eden el que se hacen las opciones
Dentro del panel de orders de woocommerce 
se ve la nota que escribió el cliente.

En la pestaña de Añadir al carrito
el precio se va modificando por el número de letras.

